純粹想確認下，有冇手足開始塞緊紅線

如題

夾緊門

推逃生門啦

而家中環往荃灣有位坐添呀

架車暫時停咗係美孚幾分鐘

紅隧吾塞wo